想問下依家小學仲有無小息鐘響唔郁得呢樣野？

我問我親戚d小朋友，佢地都唔知咩黎